【學習】usdcad最近走勢分解

綠色段可以看做短期走勢，白色中期走勢，藍色長期走勢。
結論：
預期會出現藍色的向上段。
理由：
1.藍色段來到前面藍色段的低點，有一定支撐作用。
2.最後段藍色段內出現背馳。（macd黃白線與柱體面積都減弱）
3.參考最近藍色段末端的次級別（白色段）都是W底或M頂。現在再次出現W底且突破頸線。

終於有FX post

4h死叉，段內背馳，38.2壓力，藍色向下？
5破3,6低4介入，4止蝕.

Lm高汁